我愛喜茶，吹呀？

如果有人同你講人有飲食自由，所以支持香港飲喜茶嘅行為。

噉你要問自己，你我本來擁有、我地嘅後代應該要有，喺香港開心生活嘅權利同自由，用嚟換飲食自由，你覺得值得咩？

用喜茶用抖音用08奧運 ，用呢啲霎眼嘅「感觸」、「享受」換走我地一生人幾十年嘅自由同快活，你覺得值得咩？

真係香港人先會拉埋杯野飲去傾政治

反共無問題 但唔好撚顯醜得唔得

乜撚嘢剩係得香港人會咁做啊
starbucks都大把國家有人反啦
點解呀？呢種係軟實力文化侵略啊(剝削農民都係其中一個原因)
你要比幾十蚊飲味精水支持劣質文化
咁你咪死返大陸飲元素周期表囉

咪住先，啲人當咗你同我同立場呀

天仁茗茶唔係味精水?
貢茶唔係味精水?
老虎堂唔係味精水?
唯獨是喜茶中資所以係味精水
譚仔又唔係元素周期表
M記又唔係元素周期表
KFC又唔係元素周期表
唯獨是大陸就全部元素周期表
大陸就抵制 外國勢力?歡迎光臨
香港人?好撚好笑真係

負皮個班係真心唔認同定標題黨？
畀多次機會你投過

強烈抵制大陸任何出品
我就係要飲喜茶，吹咩？

08奧運
舊登黑歷史
個個爭住認我係中國人我自豪

講緊佢背後代表嘅文化同價值觀啊懵撚
一杯喜茶成本一兩蚊
點解佢賣到幾十蚊啊
啲人買係買佢背後代表嘅嘢
咁你消費咪即係直接支持佢囉
死返大陸啦三毛

成本一兩蚊
咁撚好搵你係香港開返間 到時有人幫襯就可以打低中國軟實力文化侵略

反共反得帶理智少少啦唔該
不過我返大陸就一定 唔撚似你地班人做緊中資公司食緊中國來源食材
住緊中國用料既樓 係到屌鳩人地文化入侵

咪撚斷章取義偷換概念啦
由頭到尾同你講緊價值觀同埋軟文化啊
一杯喜茶作為中國軟實力嘅代表文化可以完全唔關事？
係得你先會思想咁撚單純
死咗都唔知咩事

咁未睇下邊個死先

點睇都係你先嘅 就算你死唔去都百病纏身啦
咁咪祝你長命啲囉

咁撚on9, 同D人話iphone成本幾百蚊一樣
你食大家樂果陣並唔係為左個飯既, 為既只係佢背後既香港精神?
咁你不如咪撚食飯啦, 日日拎$50 去大家樂收銀同佢講唔洗找咪得囉
有邊個飲喜茶係會諗住「我要支持共慘黨」?
大撚把野係成本低利潤高架啦
你返工做下影印你地都俾萬幾蚊你啦
dllm 凍飲加3蚊都只係加兩粒冰 你又唔拎呢D來講?

呢個post正正話緊你, 有乜就話人地五毛然後就成班盲撚俾正評
講野都唔洗經大腦

咁你有冇諗過點解你咁多間餐廳唔揀 係要揀大家樂呀？
有啲嘢你一早俾人操控住 根本你意識唔到就已經實行咗
Sorry原來你無腦 想經都無

我中意食乜咪邊間
我想平食扒咪大家樂, 想食壽司咪元氣, 想打邊爐咪去吉野家, 想食放題咪去極尚
我有自己口味都係俾人操縱?
你咁醒你講下你平時點樣食野法先叫唔係俾人操控住?

我就由得你由一個point spin去另一個, 逐個同你講
繼續spin

相嗌唔好口，我請大家飲芝芝莓莓啦

其實都係味精水
但支那嘅味精水就衰多幾錢重
點解喺連登去到邊都見到啲臭蟲論垃圾
正一支那小農基因

無啦無啦
巴打好快會俾人話紅衛兵
快啲走

麻煩討論返 唔好拉開個話題
一杯喜茶作為軟實力嘅代表文化點解可以完全唔關事？
要講其他你自己開個post

有朝一日
俾人控制到你以為有得揀
但你係食緊元素表
死人出事果陣俾人封鎖消息
申訴無門
咁我唔知自由對你黎講係咩

睇完成篇野
唔撚明呢d所謂既享受同自由民主有咩關係

宜家我國就係溫水煮蛙隻青蛙以為享受好爽，最後畀人煮死

係呀係呀
唔講以為飲得多喜茶會上癮好似毒品煙仔咁
會飲撚到個人既立場都唔同曬
有d人飲喜茶係因為識得是其是非其非
好飲既野咪繼續飲
唔岩既野就出黎反對
唔明溫水煮咩蛙

顯你老母

得啦，講兩句就起槓，講中你呀？反共小先鋒？

飲到中毒唔好喊

已經無人記得一開始點解要逢中必反

點解要逢中必反？

樓主你個標題真係

屌
你自己拉去講大家樂, 我俾人操控
而家又話我講其他
你係咪未訓醒?
文化代表只係你睇
作為消費者既我(或其他人), 係有佢地自己既考慮(味道/...)去決定食邊樣野

未飲過喜茶
以事論事姐

負評係好事喎
唔係直觀過同人講道理咩？

推薦芝芝芒芒

因為雙方實力懸殊

係，但係好多人已經忘記甚至唔知呢點嘅重要。

係香港未來方向嘅事，當年難得摵甩支聯會同司徒華嘅大中華思想，香港人意識到要自己決定「香港」成為個點嘅地方，首先一定要擺脫中國，起碼想保持之前較高嘅地位就要有香港嘅特色，建築基建果啲中國要追上香港唔難，所以香港唯有由文化方面入手，噉點決定香港成為個咩文化形態嘅地方呢？

有好多選擇，但係若果想喺中國甚至世界保持地位，噉有一個選擇一定唔揀得，就係同中國接近嘅形態。

八百萬人同十億人，一滴水同一個海，永遠冇人會話一個吸收咗個海，只會一滴水跌落海從此搵唔返出嚟。

當年有個共識，當香港人同中國人越嚟越似，香港就越嚟越弱，到香港成為一個普通市，香港人就玩完。

樓主個標題

唔識人去中國

飲到你個名咁

我係中國人呀屌

係,明明都係味精水,但人地買平過你喎,梗抵制你架

我反而覺得唔係政治立場問題
其實幾十蚊一杯野飲都唔平
唔好話唯獨大陸先元素週期所以唔飲
其實成街連鎖店都唔應該支持
比幾十蚊飲垃圾 打個卡po張相
已經係劣質文化 呢d垃圾 簡直侮辱左茶呢樣野

啲人重話咩應該逆向文化入侵，香港人要搞好自己

我不由得諗起啲港女上完支那ig 打卡話咩支那好先進，香港好垃圾。
我記得當時我嘅回覆係質疑今時今日香港搞成咁係邊個嘅錯。
依家唔係國對國，而係一盤主要由低產組成嘅散沙對抗一個極權國家外加一個殖民政府。點樣正面同人打？

又係呢啲地圖炮,你咁講咪又係話全世界人都唔可以反共啫,做3毛可唔可以有少少邏輯

果兩個一team唱雙簧架

當年全港中國人睇住金牌數目超英趕美
proud of being fucking Chinese

利申：唔關我事，果年我仲未出世

你自己參透下我講過啲咩 用下你坐住個屎忽諗下先